無知一問 會員 女人=煩 智商有冇佢年齡嘅1/10

真心求教

？

我記得佢三歲

唔知

有樣有身高咪得
洗乜靠智商食女